ФИО: Иван
Дата и время: 2024-03-19 16:58:11

Вопрос: Что такое матрица?
Ответ: 
Правильно: Нет

Вопрос: Что такое определитель матрицы?
Ответ: 
Правильно: Нет

Вопрос: Что такое скалярное произведение двух векторов?
Ответ: 
Правильно: Нет

Вопрос: Что такое собственный вектор матрицы?
Ответ: 
Правильно: Нет

Вопрос: Что такое ранг матрицы?
Ответ: 
Правильно: Нет

Вопрос: Что такое обратная матрица?
Ответ: 
Правильно: Нет

Вопрос: Какая операция выполняется при умножении матриц?
Ответ: 
Правильно: Нет

Вопрос: Что такое сингулярное разложение матрицы?
Ответ: 
Правильно: Нет

Вопрос: Что такое ортогональная матрица?
Ответ: 
Правильно: Нет

Вопрос: Что такое линейное пространство?
Ответ: 
Правильно: Нет

